點樣先可以睇返自己開左同回左咩post?

想追返post都唔得

開左咩po = 起自己底
回過咩po=發送匣

發送匣係邊禁？

iOS apps

我用android

換iphone

留名回帶

desktop 版又點睇番自已回過既 post ?

留名回帶淨係睇到用電話留果d
用網頁版留名呢到睇唔返

就係想講web版無呢個function

先前開post叫過admin跟進無人理

搞左呢d先搞pm都唔遲啦

更重要既係留名回帶唔跟時序